覺唔覺用免費版spotify播歌嘅餐廳好能寒酸？

聽一兩首就出premium廣告

覺

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

衰撚過播翻版嘢

單機啦柒頭

覺唔覺用spotify好能乞衣
itune都畀唔起

有冇播野狼disco?

每次係餐廳食飯聽歌聽左一陣變Spotify廣告都忍唔住笑出聲
睇下隔黎都會有人陰陰咀笑

覺唔覺得踩人餐廳用免費版Spotify播歌嚟提高Self-esteem好肉酸？
利申：Apple Music User

點睇人用kkbox

賤過狗

哦 關我能事

Apple Music User

咁寒酸嘅餐廳都去你都好肉酸

咪串啦

殊 樓主好小氣㗎！

好彩用開qq音樂

關你撚事

你開心就好

用開qq音樂

柒撚咗就潛啦傻西

88蚊4個人啦 免費好寒酸

見到我地兩個識得嘅講下笑就好似執撚到寶咁
走嚟搭嗲 然後柒撚咗就以笑遮醜

利申apple music用家嚟攞優越感又肉唔肉酸啊柒頭

標其立異先用
正常人用joox

唔知邊個先7
竟然要踩低人哋嘅選擇嚟搏認同感
其實我有啲同情你

真

你連理解能力都有問題
我從來唔覺得我自己比幾十蚊一個月有幾多優越感
我只係俾你知我唔係免費版用家
但我都唔會走去踩人
That’s it.

我中国人用中国嘢有嘜問题

公道講句你先7
利申：好憎樓主

話比人知自己有俾錢聽歌多數係土豪傻閪大陸仔
唔通我又特登話自己唔睇免費電視咩

joox都係中國嘢

jani

利申 Netflix User

Sorry咁多位波台嘅朋友
係小弟唔啱 高估咗你咪某部分人嘅文化
對唔住 我發誓下次見到你哋某啲人自己圍爐取暖
絕不打擾

唔好咁小器啦

希望你地繼續可以係恥笑人哋用免費音樂嚟for business use中搵到更大嘅優越感同開心

自己拎apple music嚟打飛機柒咗話返人轉頭

真 又唔係貴都唔肯買 食少餐下午茶都俾得起

你唔係搵優越感使撚利申apple music user咩
自己食撚完回力鏢仲想嗱返咋沙

你話一個月要比幾千蚊就值得我打飛機姐
都係果句 你開心就好啦

黃店咁點？

咁你利申apple music user嚟做乜撚呀
樓主條柒頭「踩人」都無利申自己用開收費music streaming啦戇鳩

如果你覺得人哋講話自己用Apple Music係一種可以拎到優越感嘅講法 咁我明樓主點解你會有啲咁可悲嘅諗法 會恥笑人哋用免費嘅嘢 （明明分分鐘人哋仲賺得多錢過你）

咁寒酸嘅係偽黃

一個月幾千蚊已經要打飛機
市區一個車位都幾千蚊啦

見到人提及「自己用收費音樂」
就覺得人哋串緊你 拎優越感
我覺得你哋需要考慮下自己平時係咪真係冇乜自信先會咁玻璃心？認真

賺得多錢都連一個premium都畀唔起

喂柒頭 食撚完回力鏢未？
開個post討論 係你條柒頭死入嚟一味話人「優越」先
咁係邊個自己將畀唔畀錢聽歌link去有優越感到呀？

又話絕不打擾
比人揶揄兩句又忍唔住

仲未計商戶播歌要比版權費 就算spotify premium都係唔得 擺明條大種乞衣間餐廳就係用免費spotify啦

你咁快就拎版權費出嚟講
仲諗住撚多陣條戇鳩先

你睇下你哋而家要係咁搵唔同嘅位嚟入我幾好笑 You guys are so funny

你自己講完人攞優越感
之後即刻食回力鏢都唔撚笑得
唔通拜你老母個陣笑咩

自己講野錯漏百出都可以賴落人到

咁我忍唔住想睇多啲你哋班”貶低人哋抬高自己價值”嘅玻璃心唔高興講晒粗口咁呀嘛

騰訊係Spotify大股東

我睇開土豆

中環aia都用緊

cctai果然孕育出一班無邏輯無思辯能力嘅on9

開始要提到我老母喇～
仲有咩人身攻擊同粗口你哋未用㗎？

都幾high level喎

大陸仔先睇土豆
我哋香港人睇mytv gold

咁你就忍下啦傻鳩

我有帳號 不過好少睇你要唔要

我睇mytv都夠
好多野啱我睇

有架咩

你老母係佛地魔？
講下都唔得

認真 我apple music spotify kkbox moov都有用

講版權費就扮睇唔到

咁你仲傻閪

唔能記得cut牙

邊度有啲咁柒嘅事，想親身體驗下

我中意買gift card
比7仔part time妹妹見到我買卡聽歌發晒姣
勁有優越感

用youtube算吧啦

佢les㗎？

每個人聽既要求都唔同冇得比
有人有聲就得
有人要靚聲先得

覺唔覺只要唔係播碟都好想撚cheap

【恭起晒】勇武派成功逆轉民意！

原來弱智嘅

可能佢唔知我無賓周

山妹tb嚟

波台玩膠都冇佢咁多負皮

上年7月已經係屌母師
行得好前

拉

點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎

笑撚死 一講版權費就潛

牛摩

員工？

唔係呀化?
咁舒服既地方聽到廣告好影響心情

youtube music

做乜有人衝入黎做玩具

其實唔用spotify 咪即係down mp3
一鳩樣

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

佢有佢道理喎

用開joox

用joox咪無事囉

中國人

騰訊

唔係但係成日食
次次聽聽下歌都會播Spotify廣告
問下個店員佢就尷尬咁笑笑口冇答

中國製都是好野

是日笑話
笑爆咀

【巫術】我想瘋狂落黑警降頭

爆

撚爆咗

羅哥咪再起底
請尊重，謝謝！

你小心D

樓主真的兇

很快我就不能罵了

羅哥=黑警

覺得1984清定天氣哥搞笑啲

好難贏天氣哥
天氣哥柒足一個禮拜

在購物商場、零售商店、食肆等公眾場所公開表演、播放或放映歌曲或音樂，應向版權擁有人或相關特許機構取得所需特許。

現時音樂業界大部份版權擁有人已委託版權特許機構代表管理 他們就公開表演、播放或放映歌曲或音樂的權利。故在一般情況下， 只須向版權擁有人所屬的版權特許機構取得特許便可。而各版 權特許機構就於不同的公眾場所，例如購物商場、零售商店、食肆 等地方公開表演、播放或放映歌曲或音樂設有標準收費1，相關費用一般以年費方式收取，涵蓋版權特許機構代為管理的版權作品。

都係時事台狗 不用分太細

你好笑啲

咁尷尬

碎哥咪25

我用開天天動聽

威

走啦支那狗

用apple music試用版啊其實

點解賤過狗😯

屌你老母
收皮啦你隻廢狗

男人扮女人，你就唔肉酸？

咁撚把炮，即場屌呀？上嚟開post嘅淆底毒撚
網上你就兇狠

樓上兩件大種乞衣嬲撚到

波台出你呢啲垃圾，真係可悲

唔係用iphone點會itunes

支那狗

用開千千靜聽

youtube+adblock

same
唔用電話聽歌

yt la diu

嗰兩件柒頭原來俾cctai block晒
低賤到班細路都唔收

約戰未

咪25啦

咪撚扮啦支那狗

又屈我都係lan了

我就係想睇吓連燈係咪真係咁多戇鳩仔
連個腦都唔撚識用！

快！！！

支持！！！！！

我又回來了

你又知佢冇屌？你在場？屌你老母垃圾狗
post都唔撚開得你叫連狗摺柒咗個連登佢啦

行過有屋村電腦鋪有播
本身想買野都即刻跑番出鋪頭

你老竇老母生你呢件垃圾仲撚可悲

碌狗呢啲乞衣點解仲唔死

死撚開啦你隻護主犬
你主人有冇反駁呀？冇呀嘛！

所以咪派你出嚟吠囉

幾撚時有話唔畀你開post?
妄想症發作？要唔要介紹精神科醫生畀你？

利申Apple Music User

你自己沖入嚟屌人開po
然後問幾時有唔俾人開po
似你有精神病多啲

iPhone 都買唔起就唔好講出黎啦

好快ifpi 會罰佢錢

開完唔撚屌得？
呢啲on9一個都嫌多

真 你快撚啲死

覺 好撚煩
利申 自己舖用自己apple music播

[轉風向］喺時候要同情林鄭

有冇屌自己

成日喺連登搵人夾Netflix仲肉酸

你哋波台玩膠出哂名啦

你條垃圾，唔夠駁
就轉移視線

我屌樓主懦弱，睇唔起佢，成隻狗咁縮埋一邊呀

賤種乞衣嬲撚到
開餐廳賺咁多錢連個幾十蚊premium錢都慳 已經唔要求你交版權費啦
咁撚慳留返嚟幫你老母係寶福山買位？

屌撚咗使唔使拍片上嚟匯報啊畜牲
侵犯版權仲聲大大 平時著開new barlun?
你個賤種frd比我地撚到笠咗水仲伸個龜頭出嚟

請問我有屌你，叫開餐廳嘅畀錢買音樂版權咩？

唔好誤會啦，我係針對你隻弱智狗

呢個post關玩膠撚事咩
侵犯版權仲屌返人轉頭

屌撚咗都唔使同你匯報啦柒頭
你係咪1984狗隻分身啊 咁撚嬲

自己戇鳩就話玩膠

原來破咗產 唔怪得之幾十蚊都比唔撚起

［和理非升級］申請破產討論區

唔好追我啲post啦
你唔配呀 你未過個閱讀門檻

紅字定藍字user都要管 你又知我係男

咁我出嚟比你鬧囉
你敢唔撚敢出啊

點都有用過你班廢柴，日日開廢post

推撚完未呢啲垃圾post上熱門

咁撚威你唔自己開個討論區？
唔想公開咪死撚返去用fb囉賤種

吹雞叫推拉師入嚟幫下你件侵犯版權仲聲大大嘅支那仔囉

關咩有唔有用事 比人講撚中你個支那仔侵犯版權就轉移視線

閱讀門檻
陳雲啲fd？

笑死

Apple music 學生使用者

屌你老母 9up下都有幾件玩具叻唔撚切衝入嚟比人撚

哦，你R優越感，你死喇等畀人屌

自己食回力鏢就話人轉移視線？
仲有邊度睇到我唔夠你駁
自hi勝利大法？

可能佢啲po 只限18歲以下人仕閱讀

覺唔覺得apple music user踩人地踩人餐廳用免費版Spotify播歌嚟提高Self-esteem好肉酸？

spotify 廣告係點？

sorry 未聽過

係，得閒入嚟屌吓你班波台狗都幾爽
下次再玩過

直頭係，邊間咁

屌你老母笠水就笠水啦柒頭

仲係熱門喎咁快收皮？

58蚊一個月好貴

駁唔撚到就玩精神勝利法 仲柒撚過事後上嚟開post屌個d人
返去幫你老母執骨啦

唔夠你班廢青玩
下次有時間再屌過啦 咪撚咁心急

Btw我五年前已經屌緊人侵犯版權啦，純粹想撚鳩你

幫你老母揀個靚位啦柒頭皮 走住嚟屌
我五年前中出你老母添啊

商業用但用免費野緊係肉酸啦

We will be back

叫你出嚟鬧又唔撚敢 扮睇唔撚到
仲低賤撚過事後上嚟開po屌個班人

我5年前讀緊小一。。

笠水狗返去淘寶買adidos啦 小心戴撚咗假口罩啊

我通常都自己唱

原來連登咁撚多乞衣支那仔 唔比版權費都算
連個幾十蚊月費都比唔起 仲大大聲屌返人轉頭

Spotify，Apple Music，Kkbox，Moov ，Joox垃圾
Ps：Tidal User

邊間餐廳
竟敢唔系長開播住ＴＶＢ

我見過播youtube mv

我係嚟收割嘅

傻仔😂

高汁post

馬斯！

單車愛好者你都係唔好跌落地拿咋沙啦 已經好柒架喇

moov

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

做咩惹左件痴線佬入波台

樓主已經係

Kkbox stand with hk

唔敢講 怕滅口

吓 班風向撚話取消喎

好多Bar都係

join個月plan都唔洗$50
咁都慳

佢唔敢郁我

樓主撚到人地走住離屌

ching 好似天氣狗
掛住牠了

賤過用免費版Spotify

外國都好多

用apple music都出嚟笑鳩Spotify係咩玩法

講音質，tidal完勝呢兩個

系牙，而家班垃圾淆哂底
縮埋咗喺個閪窿度
我又贏咗一仗喇

學天氣哥深夜靜雞雞攞尾彩

關self-esteem乜事 [
唔subscribe用乜app聽冇人會理
係用免費版播埋啲廣告畀食客聽係唔make sense

播音樂就係為左營造氣氛
播播下中入插廣告咩氣氛都冇曬

佢係咪第一條戇鳩1984個分身

樓主話淆底，名都唔敢開，話驚人哋認得出佢

撚狗大法
我一路撚，佢一路追住我嚟吠，咁先係路㗎嘛

Same price

你真係幾撚on鳩

尖沙咀 四隻字嗰間黃店
我坐隔離枱睇住樓主屌人用免費版

黃店都咁撚肉酸

大把連鎖式asian餐廳都有